有冇人有睇過灣仔Dr Yan？

Push

畸形人病？？

我以前條女都成差唔多30度，佢都無睇醫生
外觀都唔係好睇得出，要細心先留意到

幫佢search 全部都係啲新聞 完全冇關於佢嘅討論

Push 求解答

推

Pish

幫推

Push 有冇人可以幫幫手

點解要小心，佢得唔得？